本港二手樓價春節前短暫回穩

反映本港二手樓價走勢的中原城市領先指數最新報178.84，按周升0.14%，大型屋苑指數同中小型單位指數都升約0.2%，3個指數連續4周齊升，累計升幅約1.6%，反映春節前部分買家偷步入市，令樓價短暫回穩。各地區當中，只有港島區樓價下跌，跌幅1.07%。中原地產說，春節後新型肺炎疫情擴大，樓市買賣明顯減少，估計本月下旬公布的中原城市領先指數將開始反映樓價因疫情下跌的情況。

2020-02-14 16:27:26

執笠，炒人，人工8折，冇口罩 有冇問過自己點解你咁廢 樓市gogogo

春佢老母 大陸哩

嗰時都未爆

blocked咗

6月反送中
當時又話過幾個月後先會反映到影響
屌你反映到d乜
咪又係樓價繼續升

咪同我講今次肺炎過幾個月後先反映到
到最後都係升

所以話香港理得世界末日
定外星人攻打地球
樓市都係繼續gogogo